# Template

Texto de introdução vem aqui.

Conteúdo da página:

[TOC]

## Organização dos diretórios

Este escopo contém a seguinte estrutura:

* **~/folder/** - você está aqui;
    * **sub-folder/** - descrição. [Mais detalhes][sub-folder];

[↩][top]

[top]: #markdown-header-template
[sub-folder]: #README.md